想搵一隊日本band隊

主唱係女仔黎，短頭髮男仔頭咁
個隊名好鬼長，長到唔記得
有無人知叫咩名

百里香

係咪會請佢哋去百里香表演？？？

百里香加band show?

百里香想組band隊 ?

出左飲食台我地唔講百里香

タイム

認真

百里香live show正

Stereopony

唔係yui

唔係，除左主唱係女，其他都係仔

This?

係啦
佢地個隊名到底係乜

spangle call lilli line?

又用公司帳號po私人野

入去youtube channel睇返未知

東京事變

中文係乜
日文我驚之後又唔記得左

特登跟佢要求搵返雫已經剪短咗頭髮嘅MV

好似冇中文

聽歌啫，由佢

個主唱係我鍾意既類型